Deze dubbele operatie maakte het lieve wulpse wezen weer uitgeven in een paar bewegingen en haar nauwelijks tijd geven haar ontslag voltooien, ik geneukt met dubbele kracht, en met een pik als zo hard als hout, zo snel als ik kon werken.
